東網係咪轉左主編??

傻的嗎？

有無轉埋右?